【反修例】網傳警員獲超時津貼最多逾10萬元 警方︰指定情況下可批准

《逃犯條例》修訂風波未平，連日多場社會運動，警方部署和調動大量警力隨時候命支援，更將警員三更制改為兩更制，以增加人手。昨日（4日）網傳警隊因應反修例部署而調動的人手，可獲超時補水，最高可望取得120小時的逾時工作津貼，而最高金額更超過10萬元。警方指，一般逾時工作通常會以補假作償，但在指定情況下仍可發放紀律部隊逾時工作津貼代替補假。

網傳的有關訊息原文：
警察出花紅喇！大部份人冇做過野（嘢），返工坐旅遊巴坐到收工，或在立法會訓（瞓）覺。120個鐘DSOA，由警員至總督察，有份參與『踏浪』者或自2019年6月9日後因行動要返12鐘嘅同事，人員可以最高claim 120個鐘DSOA（紀律部隊逾時工作津貼），但人工加所有allowance唔可以高過Point 47即101,350元。

警方回覆查詢時未有正面回應有關傳聞，只強調警隊會因應行動需要，作出適當的人手調配，以提供高效率和具成效的服務。逾時工作只會在無可避免的情況下進行，並受到《公務員事務規例》及警隊內部的有關規定嚴格管制；根據有關規例，一般逾時工作通常會以補假作償，但在指定情況下則可批准向合資格的人員發放紀律部隊逾時工作津貼以代替補假。

早前有報道指，612當天，警方部署警力多達5000人，五大總區應變大隊會由三更制改為兩更制，即由8小時一更改為12小時一更，警察總部設立指揮中心，總區應變大隊輪流在警察總部24小時候命，以應付突發情況；機動部隊及衝鋒車設防暴裝備，包括有橡膠彈、布袋彈及催淚水劑等，亦出動近日屢受爭議聲稱因制服沒有位置展示警員編號的「速龍小隊」特別戰術小隊。

connect埋阿蛇

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

WELL PAID

收錢做野

但係有人話報驚唔好搵佢地喎

交咁多稅養呢班政苦打手

公平咩？

仲唔多謝香港市民成功幫警察爭取bonus

收十萬打香港人 香港人重要交税養呢班冚家鏟黑警 企開D啦 dllm

they are well paid for it

呢班人就真係收錢啦

警犬唔出糧我咪唔搵囉

養狼狗咬心口

大家交多d稅俾阿蛇買玩具打你喇

有錢使得警推磨
唔好講到懶正義啦
咪又係為左錢